無錢買樓走去買車 仆你個臭街

旺角塞到痴撚咗線

旺角不嬲都塞，死証嚟

是撚旦啦政府除左倒錢乜鳩都唔做架啦

其實香港一早推電單車會不會更好？好似台灣
我成撚日見啲一架私家車得一條友，但係個架係7人車
一架私家車等於3架電單車

屌09年同19年旺角有好大區別o9k?